咁多人話走 你有冇能力走到先？

依家又台灣又英美 話可能收香港人
個個就咁開心
你有冇諗清楚人地話收 你夠唔夠能力入？

點為止有能力

從來只見過越南，大陸，馬來西亞，南亞，印尼菲律賓等人可以移到民，香港人真係好少

有錢有技術呢就移民
冇就做難民㗎啦

走乜撚，走完咪同支蝗黎香港咁比當地人排

我地係要光復香港

台灣可能門檻最低
但普通移民都要百五萬
依家開綠燈收你 但幾十萬入場費應該走唔甩
台灣最大問題應該係 你接唔接受到一個月只有30k台幣月薪？
擁有過再失去係痛苦既 係香港搵慣幾皮果啲 接唔接受到？

講真，就算真係有得走去英國，現階段我都唔想亦唔捨得

同意

佢地係用難民身份去尋找政治庇護。 唔係傅统有錢人個隻投資移民 兩樣唔同

你又啱

英國 如果bno平權就唔洗煩咩野入場門檻
英美問題應該係語言同工作
你英文ok嗎？如果依家做個濕鳩文員仔既你 認為自己夠能力吸引到美國嗎？
我唔係話自貶香港人 但現實條件係大部份普通人 根本冇價值吸引到人
當最後係難民咁收香港人 因為你又認為自己係果邊可以點生活呢？你有錢嗎？

如果你走人係好似班蝗咁 不如收皮算啦

留底要考慮香港會變成大陸
例如對示威者既報復、外匯限制諸如此類

怕自己冇能力既，BNO可以參軍

至少要有錢，同當地有工作能力，唔通過去做難民咩，咁同日日150隻蝗有咩分別?

冇bno

差好撚遠wo
窮蝗落來就開賤價人工, 拉低人工水平
搶公屋, 搶奶粉, 周街柯屎柯尿, 打尖

有錢蝗就炒貴晒d 樓, 養名店藥房鋪

香港人移民9 成都自成一角圍爐唔出聲唔搞事

唔好講到移民係自願
依家中國強硬黎，就算美帝大力制裁，中國都唔理
唔好再期望光復香港，甚至獨立成國
一定講左唔會派軍，當外資走哂，佢都唔會再理香港
依家係講緊要保命，唔走唔得呀

有錢有能力仲洗咩等人收 鍾意隨時移民去邊度都得啦

正常移民英美講緊千萬起跳
大部份人都係得一百幾十萬

你講到香港人太美好

重點係抗爭世代無你所講既能力
但係外國知道呢群人先係最需求救

外國好撚多蝗蟲